stor = установка/проверка/настройка необходимого
sor = запуск шарманки. ТОЛЬКО ПОСЛЕ stor
dor = уничтожение всего этого говна

============================ДОКУМЕНТАЦИЯ============================
   Это скрипт для автоматизации прокладки сети TOR на вашу машину.
====================================================================
Весь скрипт можно просмотреть:
тыкаешь "правой кнопкой мыши" по любому из скриптов;
нажимаешь "открыть с помощью {любая текстовая ссанина}"

А, ты типо прошаренный, если так, то можешь открыть
все в терминале командой less
====================================================================
    Часто задаваемые шизой автора вопросы:

    1) че, тебе лень сделать все это ручками?

    Да, любой процесс, занимающий больше 2 минут можно автоматизировать за несколько месяцев

    2) зачем ты сделал пупку-залупку, а не нормальный человеческий скрипт?

    чел, я написал его из спиженного мануала за 5 секунд. иди нахуй.

    3) я повторяю: че это за хуйня?

    это только __version__ == 0.1, это мой первый скрипт, я сделаю лучше!!!
====================================================================
                            ПОЯСНЕНИЕ
====================================================================
1) Поклади папку с 4 скриптами в удобное тебе место
2) Зачмодь файл ./stor ( chmod +x stor )
3) Другие файлы не чмодь - их зачмодед stor
4) Запусти ./stor (через терминал)
5) Жди окончания установки и настройки

6) ждем

7) подождали
8) Перезагрузи машину. Возможно, у тебя заработает все сразу, но неееееет, так что просто перезагрузки машину
9) Зайди обратно и запусти (из терминала, баран) ./sor
10) Зайди на https://2ip.ru
11) Ура, теперь ты крутой

12) Чтобы удалить все это говно - запусти ./dor и перезагрузи машину
====================================================================
                            Б О Н У С                                                        ====================================================================
    Можешь запустить ./move - он сделает тебе ярлык в ~/
